尖東Starbucks 解封了

圍板解封了 大家去 飲 多兩杯

香格里拉對面個間呢